女人達&干地:咪一鳩樣

應該係重差先啱

係